今日咁熱著絲襪班OL對腳肯定好臭😷

仲著緊早幾日摷出黎果D 100D+厚褲襪

隔離個女同事除左鞋
搞到我成日扮跌野落地去索

越臭越好聞呀

你識唔識嫁

好驚絲襪

10d以下唔會臭

浸絲味

A09

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

伯母個閪仲臭

樓主有話唔好聞？